幾時可以甩P

2019年8月開A/C，幾時可以甩P?

原來已經甩咗

testing 唔知有冇甩

嘩屌甩咗同樓主賀一賀

我都試下有無甩先

Testing

嘩頂甩左
爽

恭喜恭喜

testing testing

testing

我都想知

仲未甩

屌點解又有返？我前幾日已經甩咗喇喎

TESTING

你23字頭都有p

甩咗

Lug jor wow

點先知？